支爆實屬多難興邦

希望支那未來更多難興邦

懷念溫爺爺

可能錯覺，頭版唔知點解有啲喜感